聽了Aimer的歌一個月

最近要做FYP好大壓力
聽了Aimer的歌一個月
每次聽完心情平伏並很放鬆
在淘寶見到日本歌手Aimer海報 /共76款滿8張包郵A3圖片周邊相片海報3.99人仔

遲下去信和買專輯

支畜賣廣告行遠啲啦屌你老母